屌你地！唔好俾何妖沖淡上環事件！

7.21 上環催淚彈直射示威者實錄

唔好俾何妖沖淡上環黑警濫暴！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

P

P又點唔p又點
以家focus 返721上環先啦
個個都focus 曬元朗咁上環班義士點啊！

你連開3個一樣嘅PO洗版，唔好當人傻。
blocked.

點解要二元分立元朗同西環關注者？

我無分化
我驚好多人錯重心，就連記招都幾乎無交代

無所謂，有人關注返件事焦點就得，唔好比人帶風向蓋過黑狗濫用暴力就得

cls 開最新同開熱門 元朗post 多撚到仆街
五毛帶緊風向 醒水啦

唔係要二次元分立
係比例唔撚岩
你依家塊睇下出面最新同熱門
10 個元朗post 先見到1個721 post

元朗黑社會恐襲人神共憤 比例唔岩係正常嘅 唔駛太緊張 各位西環關注者喺727遊行完再大力push都未遲

所以我先要好on9咁連開po洗版無論咩都好有人關注返義士就得

不割蓆不分化
洗左各位版對唔住
總之關注義士，727.728見
我去返啲大post push

元朗post多係因為佢既性質係無差別既恐怖襲擊，揭示左官警鄉黑呢個利益集團，令普通香港人恐懼
呢種恐懼感對香港市民黎講感覺更強烈
政府與克警既不作為令民憤推至更高點，你睇記者會、受害市民既講言就知
同時，不同政府同紀律部隊開始倒戈，並非因爲開槍，而係因為對官警鄉黑合作感到極之憤怒與羞恥
香港總商會亦發聲明要求政府回應訴求
政府因為上面兩點而面對既壓力係武力衝擊制造唔到既
而呢場仗勝利與否就係睇呢d權力階層是否倒戈迫宮

所以請你唔好再話元朗恐襲係令運動失焦
關注元朗亦不等於不理會上環開槍
我絕對關心每一位受傷既義士
但請你離開連登呢個同溫層
諗下你當初為何勇武
係因為勇武而勇武？為向政府施壓？係咪已經變成戀戰？
如果你係為向政府施壓，元朗恐襲為政府帶黎既壓力係已經足以令政府內控變天，接下來係應該感召所有階層、專業人包括權力核心既人倒戈
迫政府撤回同立調查委員會
而唔係不斷嗌失焦、上環36槍、洗板、冇人理
Be water my friend

我明白仲見到好多人因為咁由藍變黃
唔係叫人唔好關注元朗，但成個比重係真係唔平均

大家都係為香港好，只要陣線一樣就得

我其實好同意武裝力量架
但真係未係時候
武裝力量太懸殊
唔係呢一次運動能夠推翻政府
唔想太麻木衝擊
我重申我認同係有必要但只係唔岩時候